有冇人聽過張敬軒首""男孩最痛""

呢幾日係咁loop好聽到

好想聽佢唱一次live

踢春袋？

搞事

寧願嘗試痛苦感覺當享受

好正

由林若寧填詞的男孩最痛，將初戀小孩初試失戀的心情狠狠地寫進歌裏， 勉強的愛情並沒有幸福，強行牽手只會令你覺得疲累，但是初初嘗試愛情仍然不肯放手，甚至到碰到了苦頭仍「寧願，嘗試痛苦感覺當享受」

堅強，其實只是強忍淚水，用甜言蜜語去講分手，比起激烈的鬥爭或爭吵來得較好處理，表面無痛，實質最痛。

有時明知勉強冇幸福，但是依然不心死繼續「鍾個頭埋去」，但是其實雙方已經愛得太累，被迫遷手亦都會有所顧慮，繼續這種愛情好嗎？

所以，你既時我的傷口亦是複合我的傷口的其中一個良藥，「你那種天空宇宙只可以用來容納我最深刻那傷口」

最後，寧願把傷痛忘記，或者嘗試將傷口癒合。
《男孩最痛》填詞: #林若寧 作曲: #李深怡

細個唔識聽，大個先明白種感受，加埋張敬軒既演繹好想聽佢今時今日唱會係點演繹

悲劇人物都好正

悲劇人物
男孩最痛
感情用事

即刻聽下先

流兄

襯
隔夜茶

襯都好熱門，想聽啲冷門既

啱啱聽左隱形人同病況，又係勁正

病況係好撚正